[title: Le possibilità si assottigliano, i rimpianti.]

Il passato aumenta e il futuro diminuisce  
il tempo continua a scorrere.  
 
Chi può distinguere  
possono diventare una vera e propria arma.  
 
Fino a quando continuerà così?  
nei sogni cominciano le responsabilit. [m:engine]  
